藍c : 馬蹄露vs 林泳淘 只有甲由會選林泳淘

好撚重口

咁我寧願一世做甲由

馬蹄露冇波

尊重藍絲嘅決定

我不同意你的意見
但我會誓死支持你選擇馬蹄露的權利

腦殘藍屍字都唔撚識打就收聲啦

有波都屌唔落啦

Cls 成班陽委

尊重個人口味
但好難認同

嘩

第一次覺得藍絲抵得諗
感撚動動

只有克警會選馬蹄露

係咪曲線黎架

留林泳淘俾我哋

姓馬嘅咁L重口味你食埋我個份

藍屍咁舔共
一定會支持呢啲政治意識形態婚姻嘅
羅范椒芬同馬蹄露一定好唔得閑

泳淘BB

藍屍 :
少女我唔鋤愛阿婆
驅風煲老藕嗒得過

乜野口味

嘩 我屌你老母咩

馬蹄露：快點！

就算年齡調轉，30歲嘅馬蹄露同50歲既林泳淘都揀林泳淘啦

有wingto做老婆 我唔介意比人叫甲由

第一次咁認同班藍絲
上面果個你地要咗佢啦

真係覆佢都費撚事
直接J wingto好過

岩架喇 呢d留俾藍絲就岩
唔撚洗同我客氣

笑撚左

男人都啱，藍絲果然有問題

做藍屍真係可憐
得平波馬蹄露J

條友真係雙目失明

cls

Wingto

I love wingto

淨係睇字都想噁，認真

屌你老母洗眼先

身體最誠實，如果馬

我全都要

你確定重點係對波到？

口味獨特

Cls

天使

俾佢囉 咁鍾意隻馬

藍絲天使 馬蹄露

隻眼無問題都會簡wingto啦

嘩 真係留番俾藍絲

屌

重口到...

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

唔關立場事
唔關良知事
只關細佬事

大波，你屌唔屌

我十分樂意做一隻甲由

誓死捍衛藍絲選擇馬蹄露既自由

哇 屌 唔單止人一藍 腦便殘 連性都殘撚埋

係正常都林泳淘啊嘛

屌你老母，攞wingto嚟比較is侮辱

又唔識字又重口味

我係女人都揀泳淘啦

如果成功吹到佢變藍絲女神就好笑

嘩嘩嘩

馬蹄露留返比藍絲奶
Wingto是我的

DLLM絲打都唔L揀馬嬤嬤啦!
。。。

藍絲大部分都廢老
係識食既

屌你老母智障定盲 先選馬蹄露

我死都做曱甴

屌馬蹄露jer骨斷都未射到

係男人都揀淘啦

你真識食

ok
比你贏

嘩屌，咁重口味

你由佢地啦

無慎入？

如果揀林泳淘係錯，我寧願錯一世都唔撚揀馬蹄露

民族主義陵駕於情欲

藍絲：嘩屌，轉會保平安！！

馬蹄露留翻比佢地，林泳淘我地要

馬蹄露連波la都夾唔出

咁我做甲由囉

睇咗好多次

屌 咩料呀點解呢d垃圾post上熱門

馬蹄露個下巴假到咁
吉都吉死你

藍屍：你咁樣我好難繼續撐警嫁喎

為啖氣斷送一生

連揀女都要由黨決定

係 快d去
留返wingto 比我

已經唔係有無波嘅問題啦喎....

咩係甲由

Diu

難怪啲藍絲咁鐘意陳怡條仆街
可能晚晚J佢

你話呢

果然各花入各眼

正評了

終於有一樣嘢我係認同藍絲

曱甴

屌你老母 下巴爆鎚龍咁撚樣都食得落

Wtf 嗰日睇新聞以為佢係男

屌你唔加慎入

世界和平

男人樣又冇波 一世做甲由你班人類屌埋我果份

💯

我係甲由呀 hi

藍屍無論品味同價值觀都真係

我係一世曱甴

個post你開?

藍絲性愛天使

咁都屌好重口味

重口味

都正過馬提露好多

邊個迫我做正常香港人我即割

馬蹄露同娜娜爭飯食？

馬蹄露咁虎背熊腰，至少都35A啦

馬蹄露嗰張相好似喺度拍緊叫人定期檢查乳癌嘅廣告

正常點會有人留意佢有冇波？！

到揀時身體很誠實
靚咁多，身材好咁多，後生咁多
點會揀件超級醜婦，google佢個樣望得耐都想嘔
Sorry 頂唔順

藍屍:一定要好好教訓懲罰wingto

你拎去，唔好回頭

第一次覺得藍絲好偉大

大量藍C要轉會了

有名你叫啦 藍屍

希望全港都係香港人
得我一隻甲由好喇

佢咁既樣 36 f 都𨳒唔落啦

蠢人先會揀
why not both?

屌你年紀差咁撚遠
咁我做甲由啦

馬蹄露？不了
我寧願自含

近朱者赤無講錯

泳淘

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

Number十幾萬嘅都唔識甲由 你真係咪認自己做連登仔

藍絲真係食得好偏

唔好侮辱wingto bb 攞舊屎黎比

為民除害

冇上好耐以前變曬質咁

甲由喺乜撚嘢新品種？

Xi Jinping in real life

31a
我打飛滋算

邊位係馬提露又邊位係甲由？

今晚發惡夢

附合國情 口講華為 比錢蘋果 身體最誠實

Please come with me ~~~~

好撚重口味

唔好貶低自己

人一藍, 腦就殘

push

沒有暴徒 只有泳淘

百貨應百客

難分真與假

藍屍反人類

泳淘bb

對家用去人化合理殺人，
你就衝出來爭住認係甲由

腦殘先揀馬蹄

佢有波你就能接受嗎？

Ok無問題

俾個g你都唔屌啦下話...

Cls藍絲到底諗緊乜嘢

佢哋慢慢J馬蹄露啦

而家先係變哂質

佢假膠？a vs c

一開始好好地 之後成班小學雞 又私怨 而家係變質 不過見做好嘅變

藍絲：譚惠珠好靚

要A唔要C 你估讀書咩

打死我都要泳淘

整呢張圖果個一定係暴龍哥

好行夾唔送

要欣宜都唔要馬蹄露

人一藍... 眼都盲撚埋

DLLM成班嘔心到

鄭若驊你屌唔屌?

食得咁偏🤮

想搵馬蹄露個下巴磨jer仔

咁你地屌囉 我要wingto bb ok

藍絲就係鍾意埋晒d老雞
之前私煙，而家馬蹄露

omg

食開屎

送都送唔切比你

林泳淘呢啲粗重野等我嚟得啦

賤種咪揀返賤種囉
我地呢邊唔止wingto仲有陳潔玲...雞排妹...個個都靚
藍屍你地咪繼續j肥媽囉....

真係人禽之別

我選擇紅豆沙

馬蹄露 藍絲絕對值得擁有

寧願一世曱甴

馬蹄露+林泳淘嗰2對波加埋都唔夠肥媽一隻波大添啦

真係好撚彩做甲由 唔係就要J馬蹄露

唔好歧視人哋
佢哋有佢哋嘅選擇
我唔阻

我樂意做曱甴
可惜佢已經有嗰12年男友

食馬蹄露不如食黃夏蕙

私煙bb都話諗諗
馬碲露真係不了

咸片見到呢個樣都唔會CLICK入去啦
唔關波唔波事

馬生唔係男人來咩

你確定要拎馬蹄露同我比?

巴打可唔可以借張圖po上Reddit

寧做曱甴 都唔願做你所謂既正常香港人

唔怕死咪post 隨便

屌，仲要狗衝

隻馬系真係留番比班藍撚慢慢嘆
佢地講完唔嘔果下都好撚佩服

巴打咁重口